點解d人覺得290垃圾

講垃圾既話42，45，46先係
不過佢經秀茂坪就真係